<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Start on Sławomir Jasiński</title><link>/pl/</link><description>Recent content in Start on Sławomir Jasiński</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Tue, 15 Apr 2025 10:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/pl/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Architekt Rozwiązań Chmurowych</title><link>/pl/o-mnie/</link><pubDate>Fri, 01 Oct 2021 07:13:48 +0000</pubDate><guid>/pl/o-mnie/</guid><description>Zawodowo Jako Architekt Rozwiązań, specjalizuję się w projektowaniu i wdrażaniu zaawansowanych rozwiązań opartych o sztuczną inteligencję (AI). Moje globalne doświadczenie, zdobyte na trzech kontynentach, umożliwia mi eksperckie kierowanie złożonymi projektami, w tym migracjami infrastruktury do chmury, optymalizacją systemów dla maksymalnej wydajności i bezpieczeństwa oraz wdrożeniami rozwiązań AI. Moje doświadczenie w implementacji systemów rekomendacyjnych dla wiodących mediów europejskich rozwinęło moje umiejętności w kreowaniu innowacyjnych rozwiązań i efektywnym usprawnianiu procesów. Posiadam głęboką wiedzę na temat najnowszych technologii AI i jestem w stanie tworzyć rozwiązania dopasowane do specyficznych potrzeb klientów.</description></item><item><title>Patriotyzm danych - czy lokalizacja serwerów i pochodzenie usługodawców ma znaczenie?</title><link>/patriotyzm-danych/</link><pubDate>Tue, 15 Apr 2025 10:00:00 +0000</pubDate><guid>/patriotyzm-danych/</guid><description>Rozważania na temat znaczenia lokalizacji danych i pochodzenia dostawców usług w kontekście stabilności i niezależności technologicznej. Czy powinniśmy bardziej świadomie wybierać dostawców usług IT?</description></item><item><title>Przekonałem się do rozwiązań low-code / no-code</title><link>/nocode/</link><pubDate>Mon, 10 Mar 2025 13:00:00 +0000</pubDate><guid>/nocode/</guid><description>Moja droga od sceptyka do entuzjasty rozwiązań no-code i low-code. Jak n8n zmieniło moje podejście do programowania, oszczędzając czas i otwierając nowe możliwości integracji z AI.</description></item><item><title>Bazy wektorowe w AI - rewolucja czy hype?</title><link>/2024/bazy-wektorowe-w-ai/</link><pubDate>Fri, 16 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/2024/bazy-wektorowe-w-ai/</guid><description>Odkryj, jak bazy wektorowe zmieniają świat sztucznej inteligencji. Dowiedz się, czym są one tak potężne i kiedy warto je stosować w swoich projektach AI.</description></item><item><title>Jak pokonać ograniczenia wiedzy modeli językowych? Dwa kluczowe podejścia AI</title><link>/2024/rag-ai-tools/</link><pubDate>Thu, 15 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/2024/rag-ai-tools/</guid><description>Rozwiąż problem statycznej wiedzy modeli językowych z pomocą narzędzi AI i RAG (Retrieval-Augmented Generation). Dowiedź się, jak te techniki mogą współpracować dla optymalnych rozwiązań AI.</description></item><item><title>20 lat w technologii</title><link>/2024/urodziny/</link><pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/2024/urodziny/</guid><description>Świętuję ponad 20 niesamowitych lat w ciągle zmieniającym się świecie technologii! Była to absolutna kolejka górska!</description></item><item><title>Jak ML zmienia decyzje biznesowe</title><link>/2024/decyzje-biznesowe-ml/</link><pubDate>Mon, 26 Feb 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/2024/decyzje-biznesowe-ml/</guid><description>Dowiedz się, jak wykorzystać moc ML do przekształcania danych w strategie biznesowe. Przewidywaj trendy, wykrywaj anomalie i podejmuj lepsze decyzje!</description></item><item><title>Odkrywanie potencjału NLP</title><link>/2024/potencjal-nlp-llm/</link><pubDate>Tue, 20 Feb 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/2024/potencjal-nlp-llm/</guid><description>Odkryj pełny potencjał NLP! Dowiedz się, jak ta technologia może przekształcić Twoją działalność i wspierać firmę w osiągnięciu lepszych wyników.</description></item><item><title>Zaproszenie do świata AI. Rewolucja w biznesie?</title><link>/2024/jak-sztuczna-inteligencja-rewolucjonizuje-biznes/</link><pubDate>Fri, 16 Feb 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/2024/jak-sztuczna-inteligencja-rewolucjonizuje-biznes/</guid><description>Zamieniaj przyszłość swojego biznesu z pomocą AI! Dowiedz się o możliwościach uczenia maszynowego, NLP i najnowszych trendach w transformacji branż.</description></item><item><title>Prawda developera</title><link>/2023/prawda-developera/</link><pubDate>Tue, 20 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/2023/prawda-developera/</guid><description>komentarz developera
Zamknąłem ticket, z opisem &amp;ldquo;nie znaleźliśmy przyczyny&amp;rdquo; co będzie prawdą bo nie szukaliśmy&amp;hellip;</description></item><item><title>Rozmowa na temat AI i ML dla Onetu</title><link>/onet-talk/</link><pubDate>Thu, 13 Apr 2023 12:00:00 +0000</pubDate><guid>/onet-talk/</guid><description>Opowiadam o tym, jak Ringier Axel Springer Polska i Onet wprowadzają innowację z wykorzystaniem #AI #MachineLearning - np. w kategorii równouprawnienia treści.</description></item><item><title>AWS Certified Solutions Architect - Associate</title><link>/aws-certified-solutions-architect/</link><pubDate>Fri, 24 Mar 2023 13:00:00 +0000</pubDate><guid>/aws-certified-solutions-architect/</guid><description>Po ponad 10 latach pracy z AWS zrobiłem pierwszy certyfikat jako Architekt Rozwiązań.
23T0L60C6NE41F3G ( https://aws.amazon.com/verification )</description></item></channel></rss>