<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Start on Sławomir Jasiński</title><link>/pl/</link><description>Recent content in Start on Sławomir Jasiński</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>pl</language><lastBuildDate>Sat, 17 Apr 2021 01:28:51 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/pl/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>O mnie</title><link>/pl/o-mnie/</link><pubDate>Fri, 01 Oct 2021 07:13:48 +0000</pubDate><guid>/pl/o-mnie/</guid><description>[1]Sławomir Jasiński
Zawodowo Od lat zajmuje się architekturą oprogramowania. Niezależnie od platformy czy języka dostarczam nowoczesne rozwiązania. Większość skupia się w ogólnie pojętym Web Development, ale mam doświadczenie w budowaniu instalacji fizycznych czy rozwiązań Social Media.
Pracowałem ze znanymi markami w Australii takimi jak Commonwealth Bank - największy bank w Australii, Telstra - jeden z większych operatorów telekomunikacyjnych, American Express , Daikin , Jim Beam &amp;amp; Skoda . Uwielbiam wyzwania w przygotowaniu rozwiązań szytych na miarę każdego klienta.</description></item><item><title>Deska do krojenia</title><link>/2021/deska-do-krojenia/</link><pubDate>Sat, 17 Apr 2021 01:28:51 +0000</pubDate><guid>/2021/deska-do-krojenia/</guid><description>Deska do krojenia jako szybki prezent dla rodziny &amp;ldquo;Pająków&amp;rdquo;. Deski dębowe, sklejone z lamelkami. Logo wypalone przez laser, dziura wycięta frezarką.</description></item><item><title>Pływające biurko narożne</title><link>/2021/plywajace-narozne-biurko/</link><pubDate>Sat, 03 Apr 2021 10:28:51 +0000</pubDate><guid>/2021/plywajace-narozne-biurko/</guid><description>&lt;p>Od dawna chciałem wymienić moje &amp;ldquo;tyczasowe&amp;rdquo; rozwiązanie z Ikei na coś bardziej solidnego. Miało być duzo miejsca, nie miało mieć typowych nóg - oraz miało być narożne.&lt;/p></description></item><item><title>Warzenie piwa</title><link>/2020/warzenie-piwa/</link><pubDate>Wed, 09 Sep 2020 10:28:51 +0000</pubDate><guid>/2020/warzenie-piwa/</guid><description>Warzeniem piwa zaraził mnie znajomy, który poczęstował mnie swoimi produkcjami. Wcześniej nie miałem żadnego zainteresowania przy produkcji własnych alkoholi. Zaczęło się od cydru - który wydawał mi się wielkim wyzwaniem, ale dosyć szybko przerzuciłem się na warzenie piwa.
W wielkim uproszczeniu piwo powstaje poprzez odpowiednie wygotowanie słodu z dodatkiem chmielu. Finalny alkohol powstaje oczywiście przy ciężkiej pracy naszych przyjaciół drożdży. Do pełni szczęścia i smaku potrzeba nam oczywiście jeszcze czasu.</description></item><item><title>Prawda developera</title><link>/2023/prawda-developera/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/2023/prawda-developera/</guid><description>komentarz developera
Zamknąłem ticket, z opisem &amp;ldquo;nie znaleźliśmy przyczyny&amp;rdquo; co będzie prawdą bo nie szukaliśmy&amp;hellip;</description></item></channel></rss>